# Задание

## Инструкция по запуску

1. Выполнить `npm install`
2. Запуск `node index.js`
3. Перейти на [http://localhost:3000/](http://localhost:3000/).

## Вопросы

1. Определите функциональное назначение исходного кода фронтенда.
Отображение справочника телефонов, загруженного из api, в виде списка. И отправка выбранного значения в api.
2. Найдите и опишите недостатки кода js фронтенда, которые будут мешать выполнять предназначение. Устраните самые простые.
Добавил бы дополнительную задержку 300 ms на нажатие кнопки "Select". Например, отображал бы loader, и делал кнопку неактивной, на время отправки запроса.
Добавил бы обработку таймаута запроса к api.
3. На странице фронтенда присутствует флаг подтверждения. Доработайте код.
4. Что произойдет, если строки 46-49 вставить на 13-ую строку файла index.html?
При выполнении кода client.js будет ошибка о тот, что DOM элементы не доступны.
5. Какая цель введения параметра `_dc`?
Один из способов сделать выполнение запроса некэшируемым
6. В каких запросах параметр `_dc` лишний?
Для метода postSelectItem (отправка данных в api) использование _dc лишнее.
7. В каких случаях на один из запросов бакенд будет возвращать `{"status":"err"}`?
Если будет отправлен запрос с id, которого нет в справочнике телефонов.

